我想問下有冇香港人時間表？

區選唔理係局定乜啦 總知就打咗支強心針
高興完就繼續打翻主線啦

同埋有冇香港人時間表???

講起捐錢，你會捐去邊？

唔該你